[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

嗱! 星期六日流流, 人地大家大細有老有嬾有公公婆婆有阿叔有阿伯喺哂度, 齊齊係度飲點心打牙較講吓政事講吓邊個攪亂香港呀咁, 咁你就唔好咁衰打攪人地喺茶樓度用Air Drop Send啲長輩圖俾人啦, 仲要係舊嘅....

自己個Post自己推

推

幫推一下

Push

尾二果張 乜撚野暫緩呀 撤回呀

岩岩響葵廣收到airdrop
香港人其實真係好可愛
大家繼續齊上齊落各有各做
不撤不散

笑死

人地成家飲茶，攪到人地要講政治

無中生有咩減半 無兩蚊搭車果啲就唔好啦
比位人入

佢哋都唔喺用iPhone 點DROP